求官立中學開學文宣

我係一間官立中學學生，官立中學通常會跟足教育局指引。
我身為其中一間官立中學嘅學生，我覺得有責任去提醒我身邊嘅港豬。
所以我想求文宣講返五大訴求比我身邊嘅港豬。

一名偏遠地區官立中學學生

求各位收手足幫下手

文宣組幫下我啦

lennon wall

自製連儂牆唔夠呀， 我要喺學校門口派嗰啲單張